「烏鴉」張耀揚低調多年近況曝光 山區行善直接派人民幣獲激讚

57歲的張耀揚「烏鴉」當年憑《龍虎風雲》、《學校風雲》和《古惑仔》系列等電影多次飾演反派而為人熟悉。當中，在《古惑仔3之隻手遮天》演的大反派「烏鴉」和《97古惑仔之戰無不勝》演「東星耀揚」一角，更令他紅遍兩岸三地。

在2008年，有傳他因拍戲過度勞累，引發椎間盤脫開、腰部「勞損」，足足花了5年時間休養。當時，有報道指張耀揚私下生活低調，他過去在香港偏遠地區蓋農莊，幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕，當時北京電視台更播出他被捕的足本片段，令他形象一度受損。最近一次演出已是2014年的《大話天仙》，客串捕快一角。

最近一向低調的他就疑似開設抖音帳戶「RJ張」，發布多條他在青海與莫少聰和張敏等一同做善事的短片，短片中雖然張耀揚比起當年憔悴不少，但他依然有氣有力，幫手做搬運工之餘，更拿起一疊人民幣直接派給當地的老人家，相當豪爽！

此舉，獲大批內地網民讚好，更留言大讚他面惡心善：「來大陸做慈善的演員都是好演」、「中國有你這樣的大善人，想不富裕起來都不行。」和「好帥」等等。翻查短片，原來是他在去年8月左右跟隨莫少聰走進中國青海地區的貧困村參與「少聰愛心行動」，公益扶貧。

老左勁多

想做黨主席？

中國有你這樣的大善人，想不富裕起來都不行

黨主席

都仲係咁大隻
雖然老咗，但戴返副超都仍見昔日風采

似收𡃁 販賣兒童 女人咁似

我沒有你的壽司

RJ

本斥但大（隻）

之前唔知叫雞定食大麻係深圳被人拉9 咗

仲未有人貼嘅

哎禾啤酒

愛我啤酒～～～

愛我啤酒

佢好撚慘 使用大麻係中國傳統

thai kai sin la thai kai sin la

老左好多 眼又腫
相反馬王 鄭浩南愈老愈型

食大麻邊算不良嗜好

連續三張切西瓜

推

眼腫腫咁

黑社會

57歲 我覺得算係咁

因為我炸傷你
Oh～～噢～～～～

張耀揚當年型到
咁都紅唔起好可惜

57用嚟去旅行飲紅酒督波呀嘛，做乜學人玩豆陰咁柒

好撚型
又大隻

想當年真係好撚正

其實佢都唔係面惡江湖告急邊忽惡

點解人老左都會咁柒
想當年佢真係型撚到
想像唔到自己去到5張野會柒到咩程度

幾乎沒有任何不良嗜好
不過北上吸毒食大麻

上山買毒品？種咗毒品農田

之前食大麻個名柒咗
而家洗啲錢 洗白之後再喺中國搵錢

人中之龍 香港型男冇出其右

57歲仲咁型 夫復何求

其實佢係咪gay

keep 得好都可以型，不過真係要好勤力好自律

關老二！拜你有春用咩

好驚砍到手指

點解連登仔咁關注張耀揚嘅消息？久唔久就提起佢。

係眼袋同法令紋勁咗d，但57歲算keep得ok啦仲咁大隻 唔知張敏keep成點

太kai sin 喇

主要係身型同埋皮膚？

佢之前係咪同蔡一傑？

泰kai心啦

最型係鎗火同放逐

反派中反派無人演得好過耀揚

張耀揚叫雞
笑撚咗

sor 唔小心㩒咗負皮

去山區建立東星

其實我咁多年都唔知佢點樣咬到啲西瓜肉

有報道指張耀揚私下生活低調，他過去在香港偏遠地區蓋農莊，幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕
扮咩吖根本佢就supplier黎，係偏遠地區種大麻用農莊掩飾

仲係幾大隻吓，估計10個連登仔有9個會唔夠佢揪

叫你地個牛屎飛唔該返元朗執牛屎

笑乜撚

自己search 新聞

去中国都無人屌

中國有你這樣的大善人，想不富裕起來都不行。

利用山區兒童種植_ _

當正自己耀揚派錢 窮到RJ

真kai鮮

EKIN無變過

十八萬零一百丫

佢做陳浩南會好啲

係你唔知人地笑乜撚姐
張耀揚gay 架

港版真島

要用門牙刨

同草猛嘛，屌

支那不嬲順我者昌 逆我者嫖娼

係咪大師兄係佢隔離

笑到仆街

有聲

佢都冇諗過咁利，即刻回左刀

連登仔57歲會點呢

trump表示

隻眼咩事

幾乎沒有任何不良嗜好

2014年在北京因吸毒及藏有大麻被捕

整容失敗 ?

最尾收咗下刀，柒咗

食素但吸毒

個樣好似尹光

司徒浩南呢？

好似萬能插黎
男女都得

成面都係汁

斷水流大師兄：在座各位全部都係垃圾…

唔係呀嘛 入黎為左睇一般貨色.jpg
竟然無

之前選立會都被DQ，而家上去怕唔怕返唔到落嚟香港

我睇咗幾次確定唔係同一個acc

Trump 74歲啦

大隻骨架真係冇得輸
帶番副超都係咁型
東星耀揚

冇錯 左邊仲有個莫少聰

仲幾大隻下

唔係

仲係好大隻

咁都可以做善事

手瓜+二頭gay #jabl

呢d慈善活動搞得都係搵班人做下戲扮慘

開始覺得有啲似李兆基

好撚大隻

57歲手臂咁賤粗

游B

起碼越嚟越型

愛我啤酒 ~

德田邨?

細個中一二果陣行赤柱義賣會，佢响門口叫我買張獎券，嚇到我掉頭走咗

Btw真係幾大隻，果時應該係古惑仔紅緊果期

50幾歲啊大佬 你睇吓佢個身形先喇

吸毒叫雞

草都係素黎

太kai鮮喇 太kai鮮喇

佢係咪同蔡一智

耀揚哥都要問?

但係佢好似基架喎

大把連登仔練一世都無佢57歲o既手瓜

早十年前係澳門新濠天地見過
仲有幸同佢合照過
真人好撚型, 白恤衫,黑西褲

你知唔知人地笑乜

唔買就掟你落街

以前咪幾好，而家慘哂

五十歲就算把啦
身邊d親戚 四十歲就走晒樣

有無人有個套 自殺係唔知咩既表現個張gif

自殺 係需要無比既勇氣.gif

二頭肌三頭肌冇握緊自然迫爆衫袖

早2年藏完毒，勞功完？

勞改左

粗撚過我大髀

屌
哂撚左半個西瓜

protein milkshake算唔算齋

我就唔信佢靠食豆腐食到咁撚大隻啦

應該算

佢係用烏鴉tone叫你買？

"喂~!!!!!!!!!!!浩南哥~!!!!!!!!!!!!!!!!

其實得
有套片講食素食肉分別 其實食素都可以吸引足夠甚至你所需既蛋白質 加有研究定訪問食素既運動只既身體質素同運動效率比食肉更好更高

其實係做緊戲扮食

想睇潮文

好有畫面

點解可以咁易斬

泰街鮮喇 泰街鮮喇

戴超仲係好撚型

陳浩南咁多年黎都無柒過
由後生型到而家

城城五章幾仲好型

泰街鮮
愛我就要說粗口

純粹想飲下西汁

之前係咪衰吸毒，拍晒片斷正

DKLM....

好句好句

以前撞過佢份人其實好Nice但樣好惡

衰完大麻依家撈抖陰有D可惜

屌即刻諗起胃精

點解要講齋？

好撚型

係咁意奶下個西邊

幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕

寫稿條友不如死Q咗佢

oh shit 隻眼咁突既？

好想試一次真係咁食西瓜

其實佢係做緊好事，笑笑口咁，但係佢行埋嚟你會驚驚地

屌有聲
笑撚左

應該BI

泰街鮮喇

咁撚似林志玲老公

經典

P圖嘅人究竟係想呃人定呃自己

仲係好撚型好撚大隻

出現了

曾經係香港最受歡迎暗星

登台唱歌

喺支那盲嘅都俾人拉偷睇國家機密啦

全民小康？

泰kai鮮啦泰kai鮮啦

both

睇落好似啲鄉黑巡地咁

愛我啤酒～～～～

貢貢咪麼麼

港被桐生一馬

無人po游b?

啲人話佢而家咁撚折墮
都係當年拍戲踩爛咗個關二公

佢做槍火同無間道II都好型
點解無人po

無間道2真心慘 一句對白都唔比佢講
仲要就咁一槍被打死就算
游B天生成個黑社會咁 古惑仔系列沒落咗之後難以轉型

無間道II咁多大佬係到 幾時輪到佢出聲
個幕吳鎮宇遞枝槍比佢 佢食住枝煙 小小錯愕樣
然後諗都唔諗就射低三個25仔
真好好撚型

我微博次父話你知
佢一個月之前衰叫雞上左微博熱搜

有片現場捉 話條女係女朋友

係咪情聖
係切腹啊
元華第二秒就開門

如果一刀落真係型到裂

因為我炸傷你

睇吓大波man

最尾嗰張梁君彥嚟

香港阿諾黎

係咪想收山種大麻？

除眼鏡係冇可能認到

張耀揚大佢地好多 就黎6張啦

腦力 強 身形弱 應該同霍金差唔多

可能上次條數未還哂 唔做善事 要坐

藍衫咁似斷水流大師兄

剩低個個比盡 Rock哥 咁

監躉屌人屎忽個啲 都唔一定係基
佢頂龍 男女都岩je

我覺得度力係咁落 一野un落去 好靚喎 單手點去哂呀

喂 靚仔 幫我買張獎卷呢？

早排先知張耀揚有份做花樣年華

變左巴士站

佢身衣着都幾黑社會下

如果我老豆係佢就好

你想做領養兒童？

腦力強就唔會做防疫法西斯，搞到而家俾人強制核酸檢測啦

食大麻都算素食丫

竟然十頁都冇一張游B相

山區夠高，掟人落去好好feel

自己嚟

1 take過一刀劈開個西瓜係幾難

咁樣人生先豐富
經歷過所有野，知道點玩女人，又知點玩男人

好型

鑼鑼灣只可以有一個浩南

一般貨色

當年真係好型

幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕

風神腿

e 套咩劇

周星馳

他過去在香港偏遠地區蓋農莊，幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕

電影《情聖》

富裕係靠人比錢佢

好似串緊佢水魚咁

試過響屋企攞把刀一刀劈落個蘋果度丶用佢呢一個手握方法都唔得
可想言之力度，同埋要hold得幾實先至可以

可能佢食埋西瓜皮

八輸九，周時有

佢做賭廳pr
日夜調轉
會易殘好多

我老豆係50後，代溝大，家務唔幫只訓覺，爛賭月光廢老，以前仲家嘈屋閉阻人返工讀書，無好過有，無父愛，張生年紀啱啱好做得我老豆，佢57仲咁大隻算型佬，佢係有不良習慣，但有個似朋友咁陪你運動叫雞吸大麻嘅老豆，點都開心過對住崇拜德納粹嘅老豆

如果張生係萬能插仲好，我都係 我細細個就J開張生好想投入張生懷抱

ViuTV新劇《地產仔》6.29首播 鄭浩南率年輕人保衛家園

轉咗做正行做保險佬

漫無目的地走在撚撚的jer～

似收陀地多d

第一次睇

佢拍過一部愛情片叫 "蠻荒的童話" 幾好睇

藏完毒，俾人勞改完

火柴

點解要派錢 轉個頭咪俾人知d 窮人有錢向身

大陸樣

收陀地收到去山區

做咩個個都吹捧佢
玩抖陰返支那有幾型？

大幾年咋喎

老了

死gay佬

而家先見到佢做nazi手勢

MK中算型, 一定大魚大肉, 希望佢老左唔好中風, BTW, 點解唔超間學校個D

聲音演出加背影…

王家衛，你係咪玩嘢呀？

細細粒容易食…有聲

屌照你咁講
邊樣毒品唔係植物呀？五石散呀？

佢刃筋好正喎，發力收放自如，呢刀劈得好靚
唔識就講少句

其他毒品應該算係化學野
因為係提煉出黎
但草就係植物黎WO

有錯請指正

一子錯 滿盆皆落索

相信係杜sir係有心咁樣設計個角色
唔係慘唔慘

彈弓加兩磅

佢就係張曼玉個老公？

盤古弓

係槍火入面做返自己

正是…

順便一提，梁朝偉老婆好似係孫佳君

片pls

無間道2唔關杜sir事喎… 杜sir係槍火同放逐裏面嘅阿Mike …不過都係唔香講嘢，好型…

唔明點解杜sir兩套黑社會都唔搵佢？搵佢做東莞仔，或者第二集鄭浩南冧巴金牌打手個角色，應該會好正…

剩係知鄭浩南係好似杜sir特登搵佢返黎香港拍

佢真心好型 當年做古惑仔最型係佢 夠大隻夠惡 同其他難民肌差好遠咩山雞 個d似童黨多過古惑仔

如果搵佢個我講嗰兩個角色，效果可能比依家好，林家棟同鄭浩南都好明顯咁，努力去＂演＂個角色…

林家棟本身唔似黑社會粗人，要特登喺造型度做功夫（着夢特嬌，加塊玉，扮新界鄉黑）…鄭浩南又係演技大刻意唔自然…

如果張耀揚做返好似江湖告急嗰種黑社會頭馬、打手（千祈唔好做烏鴉呀），會自然同有真實感好多…

我佛你

他過去在香港偏遠地區蓋農莊，幾乎沒有任何不良嗜好，並且還信佛還吃素。可惜，他在2014年在北京因涉嫌吸毒及藏有大麻被捕
180度

老左個樣少左陣星味
比以前仲似黑社會大佬

應該主要dna姐
睇彩數
古天樂劉華 無打膠唔知又係咩樣

古天樂應該唔差得去邊既
可惜 做咩要整睇塊面
依家期待見到十年後五十歲謝霆鋒係咩樣

植物就無害

係黎明